(請大神指教)keyboard同touch pad冇反應

話說尋日上網睇睇吓直播發現部macbk air個keyboard同touch pad都冇反應,
插咗個usb mouse就ok,
咁我用mouse熄機諗住今朝開番機可能冇事,
點知今朝開番都係咁,
kick住喺login度,
keyboard用唔到打唔到pw,
又搵唔到螢幕鍵盤,
部機依家好似run片run得慢咁沙沙聲好嘈,
但又唔會發熱架喎.
有冇巴絲試過咁樣?

插個 keyboard 落去囉

萬分感謝purple姐姐
keyboard同touch pad都用得番,
但部機仲係好嘈,
唔知仲有冇方法搞搞佢呢?
thx a lot

試埋
唔係就開個系統監視程式睇吓咩chur緊cpu
應該係咩softwareupdated

突然之間又唔嘈了,
非常感謝